2.Design use cases for the system on the base of the requirements.

1.title: одиночная игра
  Actor: игрок
  Scenario: Игрок создает аккаунт. Игрок ознакамливается с играми. Игрок выбирает игру. Игрок делает ставку.
  Игрок воспроизводит игру. Получает результат игры. Заканчивает играть. Выводит остаток денег.

2.title: игра до разорения
  Actor: игрок
  Scenario: Игрок создает аккаунт и вводит деньги. Выбирает игру. Делает ставку. Воспроизводит игру.
  Получает результат. Повторяет действия ставка-воспроизведение-результат до момента когда сумма счета
  становится равна нулю. Система сообщает что игра дальше проходить не может. Игрок покидает игру.

3.title: пополнение счета.
  Actor:игрок
  Scenario: Игрок создает аккаунт и вводит деньги. Выбирает игру. Делает ставку. Воспроизводит игру.
  Получает результат. Повторяет действия ставка-воспроизведение-результат до момента когда сумма счета
  становится равна нулю. Система сообщает что игра дальше проходить не может. Игрок пополняет счет. Игрок
  играет дальше. При желании выходит из игры , выводит остаток денег.

4.title: получение прибыли казино
  Actor: администратор
  Scenario: Администратор заходит в администрирующий аккаунт. Видит баланс счета казино. При положительном балансе
  выводит денежные средства.